有片，下面要幾濕，要幾乾，都係上面控制。

先睇片

有版你地睇，比共產黨cap住資源。

香港必須要起海水化淡，星加坡同樣道理，20年輕已經做左。

區議會有無得推動下？ 有間細既開始，慢慢培養技術經驗升級到自給自足。

呢個乜撚嘢標題嚟

好正嘅標題

正嘢，標題一流，內容滿分

23條後無香港

起緊，係將軍澳。

呢個標題

唔係起緊咩

推

我原本係諗緊第二啲野

希望香港幾濕幾亁都係由自己話事

Push

我鍾意你個標題

海水淡化黎緊有一間.不過得5-10%供水量
我諗只會有一間 唔會再起多

push

推比更多人睇到

符合標題

班垃圾標題黨入嚟學下嘢啦

條河乾曬。。。 好慘。

pish

推靚標題正內容

其實發大嚟搞唔會貴過東江屎水好多
以前樂安排係因為舊式方法 好似係蒸餾所以先至咁貴
不過港共點會畀香港自給自足呀
佢恨不得將香港併埋入支那電網

唔推唔係人

以為去錯成人台

呢個標題我比滿分

屌你個標題又吹你唔漲

［再開］睇下譚得塞幾好人

好細供率, 比盡幾%, 而且合作者是外資+支那商人, 睇個樣是偷完技術做返支那沿海城市。

標題 10/10

strong post push

併電網哩個真係on99
支那穩定性低香港一截 要我地併落個垃圾電網

正皮係比標題嘅

睇完標題下面濕左

推 高汁

呢個標題咪幾好 幾有創意 唔係嗰啲突發 冇人乜 condom 雖然都好click bait

我上年已經講緊
啲垃圾「就嚟輸」所謂行動post 成日話推唔郁無人睇
根本係見到個廢鳩標題已經唔想再睇落去
個個一式一樣都係情緒拉索標題
見一個人開完有noise之後個個走去開
芝麻綠豆又核彈 乜撚都核彈
入到去結果得幾行字
下面全部都係推推推
完全無討論空間
成撚日賴PR公司PR公司
有無反思過係呢班人問題
笑死

新加波就係咁，同馬來西亞有合約買水，不過都要自己造，唔可以比人揸住春袋。

改標題嘅正面教材

推文回覆

秦國有冇自己既儲水池架？其實秦國日日落雨，可以存到好多淡水

正皮比個標題既

支群商人？唔係純西班牙？

咁多年都係咁講

推
繼續買支共啲貴水真係搞唔掂

諗咗做粒lin

睇返奶茶盟友#StopMekongDam條湄公河就知
支那真係理撚得其他人死

要推，最鬼憎見到啲五毛廢老講東江水
根本就係支那霸佔地球資源，好撚可恥

駁唔到 呢個標題真係好正 又冇離題

根本所有嘢都要同中國脫軌

由本土文化開始

香 港 國 寶 ： 許冠傑

屌 好高章
又唔係標題黨
但又係好似俾人呃左咁

入到嚟想屌標題黨但睇睇下條片發現好似冇地方屌

無比人呃，你正正就係睇到你最想睇既。。。

因為呢個標題 推

勁標題
一定要做海水化淡

以為係垃圾鹹濕po 臨訓先禁黎睇下咩黎 點知

下面要幾濕，要幾乾，都係上面控制。
Title of your sex tape

笑到仆街 雖然未入前都估係正經文

有幾多人未入已經估到係講湄公河？
估到
衰咸濕

scmp片會唔會有問題？

人地起足11個搞成咁，為咗有水用⋯ 乖乖地起夠化淡佢⋯ 食物都頭痛

見佢幾親共
又話支那會share又盛

蝗國可以叫D蝗蟲同佢地share食物。
佢地文化係好似生蕃，橫蠻咁，拳頭大就share倒!

標題唔錯，無誤導

做到咩

up

當年海水化淡同依家海水化淡個成本真係冇差別咩?
你用幾張舊相係想表達乜野?

不能只有我看到
香港一定要做海水化淡

標題好正

廢架
又係大白象
又要起咁撚耐

咪樓主個名 有少少文化

控制水源就可以控制國家,好MI6.

睇紅媒

好正

一篇好報道，你到底有無睇？
有用就有用，有用既野你啊媽講同我啊媽講都係有用。

入黎想睇下面，你比咁嘅野我睇，ok 你贏

推上去啦

主要唔係講下面，係講個控制。

點解無人講？香港就黎無水飲

推返野先

點解好似標題黨 但又其實唔係 但又覺得俾你呃左 但我又服左俾你

真係要推呢個

唔撚會睇

我認我鹹濕

屌以為成人台

其實當年英國佬打日本仔果陣都知香港易攻難守, 如果佢堅持唔交, 中共唔駛直接派兵落嚟, 得閒喺邊境或者附近水域搞吓小動作, 或者整多單六七暴動, 令到香港人心惶惶, 已經夠英國佬頭痕

佢上面cut水目的係咩？

以為係遙控性玩具

冇野了 pave the way for big vessels

其實起多一兩間已經差好好
水塘供水可以俾到香港4-6個月 我計4成
3間海水化淡如果可以做到25-30%
咁樣已經差唔多7成自給自足
至少個春袋唔會俾人鍊得咁實

但香港一定唔會做

標題滿分

男人用大腦控制扯旗月

同樣道理女人都是用大腦控制分泌姐

香港d錢唔是用起呢d基建到 太有用

起緊2座 但工期好長 實制夠唔夠供全港用都係一個問題

仲有環保撚搞到中電同港燈減燒煤 會唔會變相同大陸買電

以為有咸濕野睇

真係以為你講緊女

樓主 我欣賞你的創意

買電港共想左好耐
香港空氣差係因為支那 我地就算唔發電
空氣都唔會好 特別係冬天

水果方面 依家仲有舊樓、村屋用緊淡水沖廁
我唔清楚呢啲有冇得解決
但如果呢啲樓都改到用咸水 加埋2-3間海水化淡廠
此消彼長之下 都已經7成幾8成供水

不過香港幾有錢都係拎去起垃圾

要推

有遠見但老共會阻止

十仆

中共認為係春袋要拎住，佢一定要揸住

入黎之前都已經諗緊係咪講中共
連登呢啲網絡孤島從來無可能有圖有片

標題吸引 內容相符 滿分

G持

講左幾多次唔好標題黨呀

依個標題同蘋果新Iphone有得揮

個標題

Agger
一見到嗰啲topic 就唔想入去睇
連帶洗其他post 既留言都會直飛

有料

攤

以為講天氣
最近中國停工 香港凍咗 濕度都可能有變

唔好玩啦，中共要靠我地咁撚貴嘅水費養㗎，點會真係起比我地

Pishhh

整間細細地既 試下係沙田區果D自給自足先啦

A

正皮比標題

湄公河就係例子

好題

想知有乜嘢係中共喺下面
其他國家喺上面

所以港英時期起咗好多儲水庫

大家睇返 WSP嘅數據：

水庫儲水量其實好多，加上香港成日落雨
只要香港人平時減少浪費使用，
同埋起多幾座海水化淡，
根本唔需要依賴東江水

贏咗立會咪有更多籌碼去玩

長知識了
第一次聽原來河水乾淨左清透左
係會帶黎咁多生態環境既問題

同埋上面咁多人關心個標題
多過背後既地理問題，糧食供應問題，
甚至衍生出既六國政治問題

標題引人入勝

見開喺吹水台都知咩事
標題滿分

依家諗返成件事真係無本生利
純粹巧立名目去捐晒啲錢上去

笑撚死

呢個標題我鍾意

樓主果然有少少文化作標題都勁啲

之前有個巴打開呢個post
做左標題黨 比人屌到仆街
樓豬果然有少少文化

內容與標題相符

我心邪

標題黨

我認自己心邪

唔係本身話水塘d水多到要倒？

樓主果然好有文化

Pish 想濕啲

買東江水根本就係比錢大陸洗
要擴大海水化淡就一定要光復左立法會先

睇標題估到內容

標題

淨係呢個標題已經要推

真標題黨

推好撚正

仲要有片

樓主個名好match

標題幾好

呢句真

應該係買左啲污糟水儲左係水塘，用唔哂再倒

樓主痴線架 個標題好撚正

wa diu

諗返起之前嘅 大橋久未通車
呃撚哂成班毒撚入去
.
.
包括我

我認我咸濕

慢慢起，萬事起頭難

其實而家買水既價
海水化淡可能仲抵屌

雞蟲撚狗區

好失望

Pish

慘過妓女。

你俾得起水費咩？

大家請幫手簽水壩聯署

我用起你老母高鐵D錢比，日日用個游泳池沖涼都仲得。 5毛死返大陸啦on9....

淫賤客官清樓主

推呢個

你截鳩人水 我地令你十幾億人無51黃金週放！

塑造51成為另一個支那禁語！

[五一黃金週] 係時候包裝到同抗爭有關睇你支那夠唔夠膽放自由行

香港好似要起夠十個先可以供應到全港嘅水
但大家都係唔好太樂觀
因為港共係無打算開另一個

#StopMekongDam

第一次唔屌標題黨

點解要政府幫你交水費？

皮己正

係幾有文化

依靠外來水根本係silly 癡線 冇可能會發生

感謝你係我咁無禮貌既恢復之後都仲回應我，首先比個抱歉你先。

其實政府即係一個地區或者國家裡面，管理既機構，通常英文叫做administrative. 佢地既責任就行整合社會既資源，之後為市民提供市民需要既野。其中最最最重要就係供用設施，道路，地鐵，電力，水，糧食等等。。。

用高鐵錢沖涼雖然係一個意氣用事之說，額外錢已經洗左亦無可能收返，不過其實我想表達既係政府資源投放不當，其次係香港財政資源充足，基本上起一個高鐵既費用已經夠起好多個海水化淡廠。 其次係，如果市民表達左需要，訴求，政府作為市民既管理人，係唔係履行管理行政既責任。

咁回歸你個重點，雖然短短一句，我既理解就係你覺得海水化淡好貴，所以我負擔唔起。我相信貴來自兩個成本，一個係初次投資成本，capex, capital expenditure, 一個係opex, operational expenditure. Capex上面已經輕輕帶過，opex 就要睇入面相關技術，其實海水化淡主要技術係反滲透， reverse osmosis, 即係通過高壓，將水壓過帶有超微細孔徑既過濾膜，切線流過濾比帶鹽份既膿水同可達到飲用水級別既產品水分開。 主要既成本涉及同正常水處理(即係而家我地用緊既東江屎水)一樣既沉澱，淨化，預處理成本，額外就係過濾膜跟換同埋增壓既電力成本。 係一套市鎮用水供水設施裡面，講出黎嚇死你，海水化淡成本涉及既額外費用，連8%%都唔到。 即係如果而家1蚊一立方米，用淡水既費用係1.08蚊。 一個家庭如果一個月用200蚊水，就要比216蚊。 (你估下起個水塘幾錢)

其實由始至終，都唔係錢既問題，係政治問題，香港政府唔理香港人，剩係識奶支，希望香港人比大陸渣住個春袋，所以我地就比人渣住個春袋。。。

你睇下我#251回覆先講啦。。。

香港真係要起化淡廠同埋香港要secure自己既電力供應。天然氣呢啲咁depends on大陸既燃料唔應該再用

係中共唔俾你咁做
到時你就算仲係歸屬佢
已經名存實亡
佢要永遠實實在在咁支配住你
好撚變態

仲有每年幾十億買水數... 佢真係無咁易放過你

下面加返個提覇截返啲水，控制返轉頭得嘛？

會起，喺將軍澳

樓主會唔會考慮做apple翻譯員

切題

好標題

我試下。

Let there be light, and shadow and conture.

霎那，
光感，
黑影，
景色盡收!

正經post

一早要搞唔好再奶上面
買貴水仲日日俾人屌上面唔撚供水我地就會點點點

連儂牆都無得你傾呀仲講區議會

我認我諗左第二樣

可以保證起好後每個月水費都係幾百蚊？
唔會係幾千蚊甚至係幾萬蚊？

Oh no。。。我對牛彈琴了。。。

見你咁認真覆我
我又上網查下
東江水成本8蚊
海水化淡成本12蚊
要俾多50%水費
你個8%係點嚟㗎？
不過係少過我估嘅
我本身以為要成幾千蚊一個月水費

東江水買黎唔可以直接用既，都要一系列處理，處理要落化學物，要過濾，沉澱，軟化，都要消耗好多電同處理。

同埋造水成本只係一部分，仲有水管建設，排污費，行政廢，管理費，質量控制。。。。
就好似一隻蛋加一塊麵包係3蚊，不過你買個蛋治要30蚊一樣道理，一直雞蛋貴左50%, 個蛋治實際價格影響得2%.

睇完你篇水蛇春文

其實由始至終，都唔係錢既問題，係政治問題，香港政府唔理香港人

你呢盤蝕本生意嚟喎
點會唔關錢事呀？
夠錢起就唔係錢嘅問題？咩邏輯？
我想交少啲水費啫
政治問題？啱啊，為咗反共嘥幾百億起幾個化淡廠真係政治問題。同政府嘥幾千億起高鐵同港珠澳大橋奶共一撚樣。但條橋同條鐵路至少有得用，有多個運輸選擇先啦。但化淡廠，你搞嚟搞去都係H2O咋喎

成本咪包咗囉
唔係售價喎

政府起每一條路都回唔到本，每一條天橋都無實質收入。政府就係應該做市民想做既野。
如果市民想起水廠，佢走去起學校，賺幾多錢都無用，當然學校都唔會賺錢。
賺錢既責任係市民度，之後交稅比政府洗，政府係負責洗錢，不過要洗得其所。

包咗喇
配水，客戶服務，林林總總都計咗喇

啱啊，我唔想交多50%水費，咪撚起，我有身份證㗎。

點睇起條路，起條橋，起學校都合理過起個廠嚟加市民50%水費喎

你要夠18歲先可以投票比你授權既代表去處理。
一個社會裡面一定會有唔同機意見，所以就要小數服從多數，外國體現既方式叫做民主，香港體現既方式叫做諮詢民意。。。。。。。。。。。。。。。。
諮詢民意。。。。。。。。。。。。。。。
Omg......................

唔係話你中意或者我中意。。。。。

你可以將50%整合做你既主要論點，不過你既50%係錯。
點解錯我已經解釋左。

水管建設，排污費，行政廢，管理費，質量控制
我一路比較緊嘅係供水成本。
你講緊額外部分好似得排污費係唔算供水成本咋喎
排污費想問可以有幾貴呀，屌你老尾交水費唔通主要係俾錢去排污
你連水費最大嘅部分唔係供水成本都講得出口，睇嚟同你討論冇乜意義喎

小數服從多數
你地咪小數囉
想交多50%水費

你喺連登見到好似幾多人唔想用東江水就以為係民意
到時*如果*真係俾所有人投票決定
政府同佢地講要交多50%水費
睇下佢地仲支唔支持
ps喺度講冇用㗎
真係投你就見到咩係人性
包括你自己

Tui

咩PR公司

哈哈哈哈哈哈，原來比我估中你真係未夠18歲。。。
好啦好啦。。。 你大個仔之後會明架啦。。。

表示失望

仆街中共害全球

Adore 標題黨

好撚正
但冇睇條片